其實所有財演答 可長線 係咪已經無敵左？

你會輸錢係因為你未夠長線

咪on9啦,財演本身就點樣都唔會輸

長線到理友都老死埋